你哋仲記唔記得自己喺連登開嘅第一個post?

我好似係呢個

決定左要做個全職9upper 想改個夠尻嘅名

#2

覺得自己開啲post好柒
唔係幾敢開post

.

記得

是日晚餐

post出嚟

why你成日食嘢

比波台狗串

屋企唔憂冇嘢食所以食到肥嘟嘟

講起都覺得失禮

你起底拉到最盡未係囉？

拉咗幾個字都未到

橙

示意圖呢

用電腦版

未來幾年葉劉淑儀將會日日為大家起機！

好在冇圖

大隻到...

冇開過post
但係依家冇開post會俾人屈你五毛

bulk

然後你宜家即刻開一個都會俾人話係

可以追番我嚟lm了
發明呢？

諗唔到